韓國武漢肺炎確診第11宗，另首現境內傳染

韓國新型冠狀病毒肺炎個案再增加，今日（31日）截至下午，中央應急處置本部公布新增5宗確診病例，累計11宗。

而今早從武漢飛抵首爾的首架運載國民政府包機，機上368名公民中有18人出現發燒徵狀，抵達後已被送院。韓聯社報道，機上其中12人在武漢天河機場登機前接受檢疫時已出現徵狀，另有6人抵達首爾金浦機場後出現徵狀。其餘沒有徵狀的350人，按原定計劃乘坐政府安排的車輛前往隔離設施，隔離兩星期。另有一人在武漢因體溫過高未獲准登機。

值得一提的是，第6例患者是韓國首位武漢肺炎交叉感染病例，他接觸過的第3例患者20日從武漢「無症狀」入境韓國後在社區自由活動數天，25日才被隔離，26日確診感染。

校長呀校長，你哋放過老師啦

PIN THIS 簽呀！香港普選PETITION by SOLOMON

最後一日！唔做就洩！

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰

愛中國
得肺炎

溫馨提示:
泰國 韓國
暫時未對支那有任何封關措施 反應仲慢過日本

日韓都隨時超越香港

香港得12
大家信唔信
又維穩？

日韓都有境內人傳人
香港人口咁高密度, 根本出事只係時間的問題

得維穩同埋檢測太廢 呢兩個可能

真係唔撚信日韓會過咗香港

開始周街播毒

咁大個國家應該唔同計法？
即係應該計東京/首爾vs香港咁？

韓國中央防疫對策本部今天通報，武漢肺炎確診病例累計11例。總統文在寅上午在「新型冠狀病毒感染綜合對策會議」指示內閣、17個市與道知事（省長）全力遏制疫情擴散。

南韓聯合新聞通訊社則指出，韓國政府30日決定向中國緊急提供價值500萬美元的防疫物資，協助中國抗擊武漢肺炎疫情。

唔知今舖後文在寅民望會點
睇嚟原來奶得都幾大力定真係左膠毒上腦
唔肯禁支那飛機只係加強檢疫，另外捐錢幫手

呢幾日開始多左國家有境內人傳人
應該就到香港

日本確診冇記錯好似大部分都係大阪同東京
但都同香港差唔多

韓國就唔知，只係知有境內傳染同埋呢啲新聞:

據《韓聯社》報導，韓國第8起病例為曾去過中國武漢的62歲韓籍女子，她於1月23日返國，至於另外3起新增病例概況，將在之後發布。

在此之前的第7起病例，則是1名28歲的韓籍男子，他同樣也去過武漢，並在1月23日經由青島返回南韓。不過，他在首爾仁川機場並沒有出現相關症狀，直到26日才開始有感冒病徵，28日則發燒就診，隨後便被隔離。

其實點解出左武漢會咁少傳染,成個月啦再加上外國點會唔夠測試盒,唔好再用呢兩個藉口

其他地方都升得好快，可能兩三個禮拜之後就會有死亡個案

其實文在寅嘅處境係好複雜
你睇過果稱文在寅的復仇就明
南韓財閥都係好邪惡

大東亞攬炒圈

呢隻病既結果到底係先進國家會係點？